[公投] 北京電視機是否黑哨

留意到近日有球迷重提北京電視機不存在黑哨問題，涉事兩隊球迷爭吵仲拖埋其他球會落水，咁不如搞個連登公投啦

背景：08/09球季歐聯4強，首回合巴塞0-0車路士。次回合車路士主場領先一球時，球證竟作出史上最黑哨既判決：紅牌逐出巴塞後衛艾比度！令巴塞陷入極度不利既局面。

雖然球證企圖憑一己之力，多次於55波/波打手既情況作出正確判決沒有判罰十二碼，仍然無法阻止巴塞球迷，甚至地球聯合軍球迷對車路士既憤怒，賽後杜奧巴亦怒斥整場球賽是‘北京電視機’，直指球證判罰過於有利車路士，紅牌更是毀掉比賽，是侮辱車路士11人打11人不能守到完場。

正評：北京電視機史上最黑哨，得益果隊球員球迷死全家
負評：黑你老母，巴塞球員球迷死全家先岩

歡迎不理性討論，勿搬其他球會做擋箭牌

根本個陣反巴情緒高漲，大家都好想睇下巴狗折墮，又睇住車狗攻極都唔入，到跟住入到一粒扯晒旗，點知最後俾人入返粒，緊係唔撚憤氣。

成場波好撚正常，係碧基個球真係可以吹十二碼，toure個球都唔係100％啦，但巴狗咪又係冇啦啦俾人紅左件打少個。成班傻西瓜，講撚到好似韓仔世盃咁黑暗，冇睇既真係以為有幾黑 咁就已經話睇到好撚嬲，反巴反到傻撚左 令你嬲唔係因為場波，係因為你自己on9

公投有咩用

宜家睇返當年其實車仔都幾撚煩, 佢地圍球證又追住球證屌
依方面巴塞真係拍馬都追唔上

蝗拜 蝗蛆 蝗下體呢啲又點投

唔圍住球證屌圍住你老母屌咩

勿搬其他球會出黎 你想投其他球賽可以另外開post

想知有幾多人tldr就放低咗正評

正負皮都

洗撚公投咩
得疤先會唔撚認

黑係黑不過俾人無限放大囉

呢兩年抽d越位波出黎都冇眼睇 特別利物浦個球

恩尼斯達大心臟

樓主撚狗

蝗疤一擔擔
呢兩隊賤種屈喺西甲黑過你老母個閪都無人想知啦
係都要出嚟歐聯搞鳩英意德甲隊
抵班西甲狗咁乞人憎

真

同意
根本係當年巴塞太勁 所有球迷都眼紅巴塞實力勁過自己撐個隊咁多先會有地球聯合軍
然後仲要屈返巴塞黑哨
同樣情況可以apply落兩年前巴塞we did it PSG 粟米六粒飯
世人睇唔過眼巴塞熱血反cup而屈巴塞黑哨

黑係黑 但都已經好耐之前近幾年黑哨排行榜一定係賤種皇第一

身邊d巴迷次次聽到北京電視機都頭dupdup，死狗咁款。明明學某巴迷講，巴先係落後被黑哨紅牌果隊，點解咁多年巴迷都忍辱負重，唔敢講北京電視台機得益者死全家我睇唔過眼，希望巴迷用正評還自己一個清白

米蘭國米阿仙奴車路士psg都中過疤狗招
當然蝗近年黑哨都差唔多
根本西超兩隊都賤過狗，球迷都係

真係呃正評

洗撚投咩 樓豬on9

留名睇下連登到底有幾多人連內文睇都唔睇就比正負評

雖然連登唔等於全世界，但正評數反映連登好多巴迷都認為北京電視機真係黑哨，得益果隊死全家

帶埋獌 蝗 蛆一齊死全家

係冇用架
正如公投邊個係世一一樣

負皮左
成班死賤種反疤刷正皮

十年啦，仲成個怨婦咁，成隊淨返美斯碧基影帝仲係到，前年西甲誤判無左一個冠軍又話還數

閣下當年個腦發育未完成定係未換視網膜？

睇下個名先，蝗黎，又引戰

啲車狗怨婦到仆街
成日提住北京電視機話歐足協逼害自已隊波
好彩呢個公投證明咗車狗係黑哨個邊

歡迎不理性討論，勿搬其他球會做擋箭牌

咁你叫班疤狗點討論

一定唔撚係
又屈

條撚樣話自己果時未睇波
唔撚係黑哨

疤，明明實力最強

但哥狗偏偏訓練佢哋演戲...... 好多場都勝之不武

北京電影機根本上零討論空間.... 黑中之霸

而家有VAR，哥狗準備落地獄

十年啦
就係因為北京電視機場黑哨
疤狗被封地上最強
哥狗垃圾足球得戚左十年
北京電視機的加冕左班黑哨狗十年呀

波台就係有太多你呢啲垃圾球迷

自己狗自己賤，又賴第二隊

邊夠賤種軌對卡城嗰場勁

俾你重溫下先

連登狗夠話講獨公投啦（係連登搞）

疤黑咁多年咁多隊有排還呀

死疤狗

死疤狗想洗底？

呢單野我會講足20年

仆街喇 你提足二十年巴塞仲唔執笠

果然咩球會出咩球迷
要出埋呢啲狗招洗底

篇文咩事

至少黑完認錯覺得醜，唔似巴塞咁講到理直氣壯，過多幾年d疤狗分分鐘講到自己先係受害者咁